 17:48, 15 февраля 2019
Самый большой детский сад появился наЯмале
Самый большой в России детский сад построен в Надыме. Он откроется в начале марта, сообщает телеканал «Ямал».Учреждение рассчитано на 330 детей. Внутри — два бассейна и прогулочные площадки, температура на которых не опускается ниже плюс 16 градусов даже в самые сильные морозы.Стоимость проекта — 1,2 миллиарда рублей, которые выделила компания «Газпром». Покупка и установка мебели и всего необходимого оборудования профинансированы из регионального бюджета.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
